火影入面，日向家係咪已經收皮？

日向宗家生兩個都係女，無論點計，後代都一定係跟人地姓，咁日向家係咪已經收皮？
同埋鄒田係日向家正宗繼承人，咁花火第日會變成日向分家，咁係咪要同寧次一樣，要比人施展封印去限制白眼嘅能力？

四代都跟漩渦姓啦，花火溝個小圈子外家族既仔咪得

波風家都已經收左皮

其實火影已經收咗皮
可以唔使再討論

但鄒田先係日向家繼承人，咁日向宗家已經點都唔會再姓日向啦

其實推一個宗家細佬上位咪得，宗家唔會一個侄都無掛

如果咁樣做，鄒田同花火仲算唔算宗家？
無理由有幾個宗家，日足同日差係孖生兄弟都要分宗家同分家

日向一族主要係火影入面做炮灰
疊馬之餘一出生就係即戰力
相比宇之波開眼容易得多
加上鄒田成七代火影夫人
無可能收皮。

男人嘅生育年齡比較長

之後好似有講鄒田將兩家合二為一
無分彼此，再嫁鳴人

但係跟嗚人姓唔係勁啲咩，話晒都係火影丫，日向只不過係個有錢家族咁解姐

係分既花火一早打左額頭啦, 依家係分家瓜哂, 宗家又無興趣再分過

岩岩google左，普遍都話鄒田係外嫁女，所以鄒田係分家，而鄒田點解無比人封印白眼係因為老公係火影，日向家嘅人無權咁做